習近平中風？

馬上？

聽講習近平有好多替身

lm

LM

此貼必火

無咗？

駕崩啦

琴日見到twitter好多中國手足講

弱弱一問，誰是老燈

好難FC, 推住先。

天滅中共

落難紅二代

唔信六四後都傳過鄧小平病危李鵬中槍啦
放風嘅其實只係迫當權者現身新聞聯播講兩句

Wind is

愛sir
你條騙子神棍仲未仆街冚家剷含撚死呀？
買左樓未呀？我等你張樓契開下眼界。
恆基地產呢？就快3月，又派紅股，逢10送1喎。
Sorry，我唔記得左添，你只係吹水，從來都無買過

蒙萊 紫光呢
支美貿易戰又話100%無問題
而家比人迫簽不平等條約喎

馬上風？？？

無5毛

愛巴好耐無見

大鳴大放, 引蛇出動

林鄭又生cancer

國慶

當權者講兩句又點
六四殺咗嗰啲學生都唔會復活

搞咁多嘢都淨係想「討個說法」
奴性

咁果d上將係咪自己幫自己升職

呢個係真維尼

Push.

即係邊個個仔女

愛巴又出黎比人屌

外貌有啲僭越

點FC?

冇 當故仔聽就ok
唔使認真

呢個真身黎

親自中風！

歷史以來滅教既皇帝都係不得好死

無軍火香港動乜9

我dllm 點解可以咁似

千祈唔好信
分分鐘又係引蛇出洞既技倆

之前夠成日傳肥金就快死

同林鄭一齊病

正呀
開香檳先

最衰都係大波驊
人地老人家真係唔可以玩得咁激

玩坐蓮最多咪盤骨骨折

李克強上位喇，我愛克強

定係呢個先係真身?

仲未有爆衫gif

是李克強做的

人生何在逞英豪，天理人情只要公;天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

關我撚事...

鄧啦

中出都有邊位呀

賤到，叫香港人郁手自己冷氣軍師

屌你外貌都僭越

以為係蕭生

係真就好

呢個先係真

快撚啲死啦

唔好啊
我想甴大大玩加速主義㗎

deep dark fantaXi : stick your finger in my ass

好耐無蒲頭啦

十全呂布

之前有張搭地鐵既雜種

不敢跟車太貼

屌

尋日柒婆生cancer, 今日維尼中風

真田幸村影武者

係咪又想水柒婆出黎解釋？

有冇人開到？

中肯有pointPush

Oh i am fucking cumming

我親自留言，親自讚好

咁會唔會真身一早比人取代左

Jojo果隻？

可能一直係電視 相上面睇既都唔係習近平

果日先同who 條友開會

咁啱有肺炎 地震 禽流感 習總中風？

事實上根本沒維尼呢個人
係毛魔戴面具扮出嚟

眾人不死，一人難逃

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

似係假消息
佢係大陸境內無可能出到咁既文章
境外更加冇可能知道習種既情況
佢仲叫香港人郁手更加係弱智
香港人好早就打緊啦 我估係班臭閪狗呢2日有行動就真

因為幾日冇上鏡就當中風？

香港冇啫，中華民國有